[外國撚]父母年紀大,身體又出問題好心up

草根階層
生得我一個
年紀開始大，多咗好多大小毛病
自己喺外國做嘢照顧唔到佢地
每日咁諗都好唔開心好低落
要見面都要飛好耐
有冇外國巴絲打有同樣心情

唉

讀書定做野先
做野可以申請dependant pass?

遲左份工唔得咩on撚9

接佢地過黎

我依行喺外國先搵到工

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好醜命生成. 要死都係要死.

係岩。。